何君堯一定要死，佢一定要死

有請波台首席刺客n賓

建議］ p牌正負評顯示

屌你老母 今次我嬲過元朗果次

巴打 良心提示
帶定頭盔比較好

一定要殺雞儆猴

人終有一死

放心，係人都會死

死之前拉多幾件